記者們會唔會可以叫警察為指控提出證據？

警察地從來都係得個講字
佢地攻擊示威人士就影得清清楚楚
相反佢地係記者會俾人用鋼珠攻擊，就無俾證據出黎。
下次記者會上可唔可以叫佢地提供相關證據？
唔好下下佢地講就當真，需知道警察已經不可信
相信咁可以減低警察造謠既影響
無證據咁指控正正就是妨礙司法公正

自所謂嘅「激光槍」表演，我好想有記者叫啲黑警表演一次布袋彈射3M同款眼罩，搵劉蛇或鄧蛇做示範，唔爆眼我就信你嘅講法

根本任佢講
一開始班狗話有燃燒彈都無人影到
最多係細細粒好似蠟蠋咁
係最近一次先影到有

執執字再推一推

警察從來都係得個講字
佢地攻擊示威人士就俾記者影得清清楚楚
相反佢地係記者會話俾示威者用鋼珠攻擊，就無俾過證據出黎。
下次記者會上可唔可以叫佢地提供相關證據？
唔好下下佢地講就當真，需知道警察已經不可信
要求提供證據既話相信可以減低警察造謠既影響
警察無證據咁指控正正就係妨礙司法公正